想問 見習期同試用期係咪一樣野

因為小弟簽約之前 佢話三個月試用期 但份約上面寫係見習期
仲有而家一個月之內走佢要我三十日通知 但係睇勞工處都係冇需通知期
求解答

推

咁如果佢寫明左過左三個月先係正式員工代唔代表係試用期緊

唉 呢鑊gg入左間福建人公司🤦🏻‍♂️

問連登仔把鬼咩 拎埋僱員合同上勞工處問啦
班勞工主任熟過我地啦